睇黎隻死雞死左半隻

快啲backup